林鄭威脅公務員要政治中立？ 警察就不用中立？〈蕭若元：理論蕭析〉

D黑警係林鄭養的門前惡犬,當然不用